[美腳?大戰?] 金玟周 vs IU

#2 IU
#1 金玟周

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲唔貼iu 舉雨傘
佢舉黃傘

minju > ALL

More

玟周對脾好難輸
但iu整腿比例同色澤就略勝一籌

一定係我老婆IU贏架

iu喺邊一方面都係世界第一

iu冇撚得輸

牙周win

珉周無得輸

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

IU

腳形脾形已經差幾皮

IU贏

幫手拉分

新子瑜

周周吊打..

個人覺得IU對腳係好白滑，白到反光
但腳型其實唔算好靚，好多女靚過佢